陳肇始：初步構思派人突擊巡查 如多於原家庭的人數會罰款五千

陳肇始：有需要會探討規管家中家居聚會。初步構思派人突擊巡查最近有確診大廈的一些單位，如多於原家庭的人數會罰款五千。

Source?

Source?

Source?

Source?

篤灰派五千
文革

拉得

查水表

恥笑陳肇始

劏房898

黑警隨時可入屋

首先原家庭嘅人數data你有咩？

佢點知佢唔係借宿一宵

集中營來了

公屋就有，其他既有撚

炒得未

快啲去嗰啲1伙20幾個人投票嘅單位巡視下先

唔開門係咪爆門？

黑警隨時入屋亂棍無雙

source?

嘩，連私有財產都被侵犯

可以有人偽冒入去打劫。

警犬爆門

你點知邊個唔係度住？

返差館再講

真查水錶？

係咪唔使委任證

你是假新聞 !

冇人應門係咪會爆門入屋

執行職務緊係唔駛委任證
入屋強姦偷竊案大增

可以借防疫之名隨時入屋
呢招夠絕

真新聞

唔滿意呀 ? 去投訴囉

諗住派幾多隻狗圍村？
一陣比成層樓嘅人追住嚟屌

有冇不排除使用 TG、閃光彈、震撼弹？有冇不排除出動解放軍？

有家庭大爆發咩

源頭係咩都唔鳩知

原理就如
跳舞群組爆就封鳩d食店一撚樣R晒頭 on99

邊度有講 主席點人數

連團年飯都唔比你食

支持爆門掟tg

樓主標題係假內容係真

香港黨衛軍可以光明正大入屋搶了

點叫原家庭人數？

新疆模式

如果咁撚勁 就無支那狗濫用公屋啦

會唔會去康樂園、錦繡果d查吓開party？

入屋搵到連豬 光復字眼可以全家拉晒
呢招絕呀

假新聞都咁多人推

咁如果過年期間喺屋企開枱會點?

瘟疫政治

On lun 9
爆我門囉傻閪

商台成篇野邊度提過? 搞撚過我地好似大公文匯咁看圖作文

順便檢查吓屋入面有無野犯國安法，例如揮春、海報之類

睇錯
內容都係假走先

A man's home is his castle !!!

國師又中

都on9

樓主pin咗你
你大鑊

毒撚又贏

fake news

真，犯罪之都

block

今次仆街了

老屈你有就有

you are fake news

日本皇軍咁

痴孖根，強入私人物業？

罰咗柒頭叻先啦

我 d 女朋友們都係家庭成員囉，我 d 男性朋友們都係兄弟囉

set好晒位跳上去 啲動作慢到

住公屋就無辦法

喺公司party囉喺公司=免疫

佢夠膽搞私樓？

下世小心啲

嘩屌你而家係咪想平民都換埋鋼門

咁只會少， 限聚令嚟講無咩問題

商場呢 d 私人地方上年已經被入侵

仙人跳

咪又係捉黃絲party

舉報左假新聞

拉

好叻阿，第4波先諗到

陳姑娘俾親戚問足幾十年幾時結婚
呢鑊終於可以攞正牌過年都唔駛再俾班三姑六婆問到口都啞埋

新彊每個家庭屋企必須有個全家輻

source?
拉

cctoy又出假新聞呃人

保衛家園

唔開門吹咩?
去法庭拎限手令先啦

推大佢

你班撚樣仲笑笑口，呢個係新彊化標誌

屌你咩 幾十人困係辦公室8個鐘你唔撚拉
屌你老味

真啊，新聞冇講

雖然佢地可能好想咁做

何謂原有家庭人數？佢指公屋？

合租又點計??

依家係要你自己證明你住係果度嫁啦

未住過私樓都咁大聲
有住戶證/會所證架
有啲私樓仲要登記八達通卡for拍卡出入

我死唔開門 吹撚脹

係咪全棟大廈都拎唒搜查令逐間入

自己去舊區行轉先講

Fake news 拉

突擊檢查公司好過啦

在家工作唔比?

Block得

舊私樓，村屋？

fake news都咁熱鬧 兒登

叻：無事嘅，我又唔係陳淑莊。

哦！殊殊！

on9, 老奉開門比你咩

拍戲嘛.. 如果係真, 仆咗街啦

假內容，屌你老母

On9無極限

FAKE NEWS

違令者「釘契」？！

防疫撚全面進場

點解你覺得我會開門

所以? 你慣咗?
你on9㗎?

圍村唔計

如果何老九未死點算，四房人計佢邊家

住公屋違令者，就即時扣十六分？！

想知住村屋係咪要拍卡出入

有一屋4姓以上就入鳩你先
老豆老母，兩個姓
仔女同老豆姓唔計
仔女結曬婚同住最多多兩個姓
或者同兩個長老一齊住都係多一個姓

直程好似清黨咁
拉出黎當街打靶啦

幾時肯規管埋公司聚會

唔開門會點？放tg？

未住過獨立屋都咁大聲

陳笑恥Facebook
有幾隻藍絲狗係度吹風強制檢測同限制家中聚餐
扮有民意支持
我屌你老母 屋企食野都要管

抗疫不力
抄兼要退還薪金

你睇返覆緊啲咩先
係佢話公屋以外都唔會有data 架
咁未答佢好多私樓都check到囉
唔識上文下理就係咁屌

大陸唔係兩公婆住一齊會判14日當叫雞

返工唔L會感染

同我搵哂波叔啲劏房出嚟
逐間打

就係唔俾呀嘛

民怨爆燈

放fake news , 係未要Ban ac?

Fake

會爆我門？

扑緊野都要開門俾佢地查

有啲就咁㩒密碼入㗎屌
有撚住戶證咩

#134

都唔知起晒鋼做乜

成篇文都無樓主講既野

放fake news應該要叫連仔執左時事台

屌你老母閪

Fake news

住戶證有限一個單位申請幾多張架喎
同埋如果我叫女朋友黎訓既話又冇整證比佢又點計